聖地,無聊可以估下

個套濕鳩你的名字個城市？

中二病也要談戀愛 -- 石山坂本線電車同火車橋
K-ON -- 滋賀豐鄉小學校條樓梯
Lovelive Sunshine 沼津嗰條火車線，水族館+學校
Zombie land Saga -- 食雞嗰間同班殭屍嘅屋企

係估到咁多先

Nice

仲有涼宮極黒orange 君名